---

id: '2'
title: 'Машинностроение. Металлообработка.'
date: '2022-09-14'
image: '/images/news/new_2.png'

---

<p class='news-content'>
	5-7 декабря, стенд № 3.401 на территории выставочного центра «Казанская ярмарка».
	Группа Компаний «Инструмент», как ежегодный участник выставки, представляла экспозицию промышленного инструмента и технологической оснастки.
</p>
<p class='news-content'>
	Выставка «Машиностроение. Металлообработка» - значимое событие для региона, где демонстрируются передовые решения для модернизации российского машиностроительного комплекса.
	ГК "Инструмент" вносит свой вклад в совершенствование российского производства, выступая не только как поставщик, но и как производитель осевого металлорежущего инструмента, под торговой маркой АКСИС.
</p>
<p class='news-content'>
	Образцы металлорежущего, измерительного инструмента и технологической оснастки были широко представлены в рамках стенда, а наши клиенты отмечали
	качество поставляемого нами инструмента и комфортное сотрудничество с нашей компанией в целом.
</p>